其實屯醫單野一早已經係度 高層再次隱瞞人數

係星期二既時候屯醫本身都接收到高危病人 但係高層選擇隱瞞 e+有好多醫院都有高危病人 但係佢地無講出黎

抵撚死啦，前線自己都收收埋埋，一個關於前線待遇既記者會都冇

好多醫院都隱藏人數啦

12月中其實通報左,前線多左個procedure ,同老細叫保密唔好比公眾知，做得呢行,就要幫政府

罷工未

幫正苦隱瞞 害死自己害死香港
愚忠

正
現在就要爆發

唔係忠,係貪

有好多高危都未通報

完全係白痴
害死自己

自己囉黎

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!